如果我冇AED機牌去用AED機救人

如果我要對住一個傷病者用AED機，但係我冇AED機牌，咁我應唔應該用/用咗整傷左佢會唔會有法律責任
利申:有急救牌

無任何責任的

唔使牌架
同埋佢係自動嘅，你只要識跟指示貼野同埋㩒掣，無機會俾你傷害到病人/喺唔適當時候shock，所以唔會要負啲咩責任

Good Samaritan law？

仲話讀過急救

AED上面有指示
就係俾冇學過嘅人都用得
所以唔會有法律責任
除非你用到離曬大譜

無責任，普遍AED 設計都鼓勵普通市民去用。同埋AED 有指引同會CHECK 心臟係咪有需要先電擊。

利申：某輔助部隊

上過堂
比相像中難用

正常有圖引同埋語音講點做 、 最多係見真人傷患唔敢剪爛佢既衫

咁個牌有啲咩用

救生員都無牌 但都係要用
利申救生員

街個d AED 係auto 嘅
貼上去跟指示做就得
唔洗有咩牌

照指示做就得

邊使牌，看圖識字，將兩塊pad貼去圖中顯示位置，開機，部機叫你按掣shock 就clear ，再按

根本係比普羅大眾用

求解答

當用AED 出左事時，個牌拎黎當住個屎忽唔洗比人插得咁痛
之前上急救course 聽導師講，用AED 除左跟機上指示外，都有野要注意例如濕身傷者要點做之類

除非你玩野電人個頭者 如果唔係用咩理由告你

屌

呢到仲要係香港 家屬告到你傻咪大鑊

AED唔係全auto 你只係要貼啱個兩塊電片就自己搞點晒架咩
AED上面有埋示意圖教你點黐 有晒中英語音導航教你點做
除非你係蝗唔識中英文